各位想買子華飛既巴絲入一入黎

奉勸大家千期咪撚幫襯黃牛，城市個網除左星期六之外仲有大把飛，俾啲耐心refresh下就入到